除左防止自殺熱線, 睇醫生/社工 香港仲有咩mental health support

新生會
心理衛生會
利民會
浸信會愛群
明愛

多唔多人用架
咁大個仔都未聽過

咁係係見識少
精神健康條例 cap136出黎之前
頭兩間已經係香港推動緊精神健康既野

精神健康綜合社區中心

佛教有幾個機構

最佳嘅mental health support其實係身邊嘅人 家庭、朋友之類
其他人……都係打份工

其實有呢D機構, 有人知道呢D機構 同 有人用佢地ge服務係唔同concept

depression 同sad 係兩回事啦